連續通左幾晚通宵，身體開始出現問題⋯⋯

間中偏頭痛
胃氣，脹胃
個人好無精神
巴打我點做好⋯
利申：大專學生哥，打文個陣返緊工

訓返就無事

幾晚就咁廢撚左少少

休息下先

瞓覺

好攰
我感受到生命嘅流逝

唔訓會死
個人無recover過
快啲休息啦ching

咁都算好d。

當你開始甩頭髮，皮膚開始暗啞變黃，你就開始難搞

收到

咩事通宵先

小心猝死

建議戒j

睇下中醫？調理下身體好啲喎

每日一丁緊

認真？

點調理

瞓覺係好重要

捱少d夜啦，因住猝死短命，你睇下警犬就知啦

揾若水中醫？

猝死
我先得個廿幾歲

已經係 點算

same case
揾緊醫生，中西都用
實有人幫你

快d搵個男朋友上左岸先